《復仇者聯盟4：終局之戰》北美/香港預售擊沉各大售票網 (3) 各大院線出現預售人龍！售票網/Apps出現Error

Post 1 :
Post 2 :

萬眾期待的《復仇者聯盟4》即將放映，北美地區在本月2日亦進行預售，而開賣短短數小時，票房已遠遠超越兩部《星球大戰》電影的同期預售。至於本港，亦正式於明日（ 5日）起預售戲飛。

路透社引述當地售票網Fandango總經理Erik Davis稱，《復仇者聯盟4》開賣僅6小時，已超越《星球大戰7》所創下的首日票房紀錄。另一售票網Atom則表示，《復仇者聯盟4》創下集團的手機訂票紀錄，而首小時的售票量是《復仇者聯盟3》同期預售的3倍。

報道亦指出，是次預售迅速令美國、加拿大等地的售票網站癱瘓，有粉絲稱花了5個小時才能購買門票。另有網民在eBay上炒賣首日的電影門票，開價500美元（約3900港元）。

事實上，《星球大戰7》全球票房收入20.6億美元（約161億港元），是繼《阿凡達》及《鐵達尼號》後的第三大電影。而有分析指出，《復仇者聯盟4》將有望成爲全球總票房亞軍電影。

拍賣網有人收緊1千蚊張飛

元朗最早場imax

預售人龍

售票網/Apps出現Error

《復仇者聯盟：終局之戰》（Avengers: Endgame）於北美時間 4 月 2 日上午開放預售票訂購，然而目前美國、加拿大連同英國各大售票網站都出現 Error、Page Not Found 等錯誤訊息，至截稿為止仍在持續著，許多影迷崩潰中。

售票網 Atom Tickets 表示，《復仇者聯盟：終局之戰》開放預售第一小時的售票量已達去年《復仇者聯盟：無限之戰》的 3 倍，甚至超越《星際大戰：最後的絕地武士》的第一小時預售紀錄。售票網 Fandango 也宣稱預售相當強勁，多數影迷居然能忍受長時間等待才購得門票。

根據 Box Office Mojo 的票房統計資料顯示，去年《復仇者聯盟：無限之戰》全球總票房達到 20.48 億美元，為影史第 4 名，僅次於《阿凡達》（27.88 億美元）、《鐵達尼號》（21.87 億美元）和《星際大戰：原力覺醒》（20.68 億美元），且擁有開片首週票房冠軍的寶座。

IMDb 預估今年《復仇者聯盟：終局之戰》有望在全球取得 22.5 億美元的票房成績，擠下《鐵達尼號》的總票房亞軍寶座。

台灣各大影城稍早已宣布《復仇者聯盟：終局之戰》預售開票訂於 4 月 12 日，看來一場搶票硬仗是免不了的，想率先觀影的影迷可得做足心理準備。

上網見新Monday比人屌緊偷圖
樓主呢個post都列返出處啦
啲圖正正係你用個啲

預售都爆2個post 上左仲得了

MCL今次買飛個策略做得幾好

有冇手足係MCL 買飛 .
岩岩買完,顯示話購買失敗,email又冇,但又有msg 話扣左錢 , 入到去又買唔番個位。 咁大間公司個server 咁廢

買咗isquare f排，會唔會睇唔晒個mon

ua買左飛,等左大半個鍾都無email通知既,改左定真係無

Moko中間會唔會睇唔到？不過佢個mon細啲應該冇事？

你柒，又唔見其他人係咁

我瞓醒都未有

對唔住要紅色大字
買UA用GMAIL係垃圾郵件

Check junk mail

買星影匯啦

搵過哂都未 應該買唔到

垃圾ua,2個幾鐘先買到，最後買機場大把位

都唔知幾時有得賣

賣緊

星影滙 24/4 場次

唔小心買多左4張 E行連位 銅鑼灣cinema city 4月27日 (星期六) 7pm 原價9折放
tg:whatevermarvel

買左MCL 德福MX4D 24/4 8點場，睇完返工
遲下再睇返imax

你係confirmation email 無？有無transaction number 先

我都冇email 搵過晒全部mailbox
尋晚買嘅
但買完有顯示購買成功 有交易編號 cap低左
係咪都ok架啦？

仲有send msg嚟話扣左數

怕既咪打上去佢地hotline 問
今日都開

不過你有交易編號 你係自助售賣機入返個number 睇下出唔出咪知得定唔得

琴晚又係買到扣晒錢 但app度轉極都冇話購買成功 email又收唔到
想打去UA問 但好似電話都俾人打爆咗

有扣數應該得啦
我又無email，又無扣數
打電話打左半個鐘買唔到我唔會屌佢嘅，我本身有一張海運早場，想有個知字啫

我就係諗住陣間去睇下出唔出飛

貴賓院咁搶手既

ua買用hotmail
junk box咩都收唔到
有交易編號有扣錢即係ok?

J係正中間，HIJK 最好，F 真係有啲前 洗唔洗帶個搭飛機果啲頸枕 驚你三個鐘辛苦

睇場次，基本上都堆哂係早場睇
24號+imax+早場先多人
打得通但係無人聽

嘉禾網上比唔到錢

有冇人想要cgv 4月24 朝早8:40分2張
不過坐A行可免手續費放

到底幾時先肯出2d imax
利申3d在手

睇完條頸唔洗要

3個鐘3d睇到眼都攰

普通3d還好，Imax 3D呀叔我真係頂唔順

搶完又話無email
同iphone一鳩樣

岩岩訓醒上網買左6點半3D IMAX場

有冇人想要紀念飛
太心急買錯咗飛 本身想買夜晚
原價放兩張嘉禾黃埔24/4 8:55am 3D

呢套野應該上兩個月都未落畫
慢慢等

MCL康怡早場輕鬆

好心 用人圖 出聲啦

早場

有2張海運8:50 3D場，原價連手續費放，有無人要

有兩張嘉禾全新天地 首場飛 c7,8
原價+手續飛 262
有意pm

有無巴打去過CGv 買左b行會唔會好近 好辛苦

有機會之後先放出黎
又有機會係包左場`

咩垃圾戲嚟

想問一下有冇買ua戲飛巴絲
上網買完後會唔會收到email?
我買完扣咗錢同會員都有記錄買咗但係冇收到信
平時會有封qr code email同確認買咗今次冇

岩岩去左cinema city攞飛 就咁用信用卡係機攞係成功既

係唔係所有院線只要24號9點前既場就有紀念飛

好驚買錯

問清楚先

笑撚死

UA 好痴線，朝早六點都有場

會有email

垃圾緊係要返自已個郵件睇啦

諗住唔睇 換野

Joker 屌打

紀念飛要黎把鬼
凱都
巴倫紐
馬鞍山
豪華
仲有好多位

兩套都未上 點得出咁既結論

走啦屌你老母

個場好似全香港最早

差不多爆晒

請問呢套係咪無2D Imax?

如果UA app買咗無收到email
可以試下去攞票機到入code
我拎到

朝早6：00都咁爆

其實D人係咪ON撚9 睇遲個幾2個星期係咪會死?
比人劇透咪劇透囉
套戲都係由漫畫改出黎 睇唔到套戲咪返去搵漫畫黎睇下先囉
洗唔洗ON9到要咁樣去買炒飛或者出高價收飛呀
睇遲D又唔會死 係鐘意MARVEL既一早就睇哂漫畫啦 知道哂D結局啦
亦唔會介意遲D
要食炒飛黎睇既,都係埋盲目跟住既人黎睇

我真係希望咁多位唔會買D炒飛
學黃子華咁講,寧願唔睇頭場,都唔會買炒飛
你睇唔到頭場 尾場你都仲有機會 最多咪遲半-1個月先睇
希望炒飛撚蝕撚到仆街呀
睇遲1個星期都唔會問題
套戲至少上你個幾2個月

Captain Marvel我都係上個月尾先睇返
今次我都係諗住去完個旅行返嚟慢慢睇

我自問真係接受唔到凌晨五點幾專登出去睇戲
就算睇我都冇精神睇
呢班人真係好犀利

睇完返工岩岩好

經期,我諗住佢出碟先再買黎睇

買左27號 遲一兩日睇未駛死

電影不嬲都無跟漫畫

5月1放假先睇

我咁樣講姐
知佢會改
我想講既係 鐘意MARVEL既話,睇漫畫黎等買飛睇戲咪一樣
睇唔到頭輪咪自己追漫畫 等買到先再睇戲

我想講既係 買炒飛睇既人,有幾多係真心支持MARVEL?

24號 yoho hall 9:30 3dimax g h全行 $400一張
有意留tg 仲有12張

出現了

又無紀念票，等蟹啦12張

冇記念票你都敢放上黎賣

平少少得唔得？ 380

下 , 要搶架咩? EMAX 8點埸都重有飛賣 , 唔係近SCREEN 位

3:35 24/4 海運 買多左張DBOX
求有心人要 可原價或更低 有意可留tg

係IMAX先搶姐，其他唔洗搶啦

原來係咁 , 個埸2D黎
不過真係FANS 我諗唔只睇一次 , 求期睇2D拎完張紀念票再去睇多次IMAX 都得啦
都唔知有乜好炒

想問睇6點嗰啲係咪傻撚左。。睇完返工！？

仲有五張

炒都唔識炒

岩岩放左7張？

自己放俾自己

咁都仲要貴過原價,我睇遲半個月都唔會死
鐘意既劇透哂都無咩所謂

24號去 豪華戲院 買即場啦同lMAX一撚樣咁大個幕

你呃鬼呀 H行我買左8張同班frd 睇

有9點半場咩?

頂,夜晚

有冇琴日買左cinema city收左錢但load唔到成功既成功攞到飛

YOHO 24號早上11點中後排 本來同朋友睇,如果價錢岩,我可以讓出黎,自己遲D睇

豪華個幕2截色

4張 E行連位 銅鑼灣cinema city 4月27日 (星期六) 7pm 原價9折放 $130/1
tg:whatevermarvel

同新寶一樣請都唔睇

其實一定會再加，而家通常都係開兩三間院預售，到時一定唔止咁少場

原價放 24/4 首映日
UA isquare imax 15:05
一張 成人飛 座位L23 @$290

打算同fd一齊睇點知琴日買完今日先同我講請唔到假 仲發我脾氣
telegram：

ua imax網上訂完係咪可以拎左飛先
想拎左順便買埋眼鏡
怕會比人買哂

香港真西利
戲飛都有得炒

個幕整返好
不過去豪華都係貪佢任坐唔嬲
呢d熱門戲基本上坐到6,7成 無得任坐

好彩住東涌 入機場睇imax 幕又大又舒服
岩岩睇周末仲有飛

原價放 04月24日 8:30 AM the sky (奧海城)
3D, D-BOX, L行 4張 有紀念票換

睇錯以為係夜晚狗衝左 岩既可以唔收信用卡手續費
炒狗死全家

有無人用ua 無email同卡無過數去自助售票機拎到飛
個電話打極無人聽

如果 mcu = marvel comics
就唔會連完整劇本都唔俾 d 演員啦
天才

買多左一張元朗yoho imax 08:10 L行
原價放 有意留tg

死炒狗

你條傻閪都幾撚經典
第二句論點已經錯撚左
下面一概唔洗睇

文盲唔怪你

炒燶就炒燶啦
炒狗

嘉禾睇洗唔洗自卑3d眼鏡？定要買？

mcu 同comics講到明兩樣野 條傻鳩仲要係到柒

條友係咪買唔到發悔氣周街咬人

先睇24號海運2D，再睇27號機場imax

咁急睇做乜
慢慢排 vivo 好過
瘋狂隊爆谷三個鐘

一想起全個戲院都係人
仲要咩人都有
套戲已經唔想睇

食爆谷口渴會係咁飲野
三個鐘你自己諗

英皇戲院app輕鬆買到首日9am前

炒條撚咩 吉到無人買

有冇人知夾夾 imax 鏡應該買邊隻

想問UA自助售票機係可以用咩方法拎到飛? 少睇UA

去得 vivo 就係貪佢張櫈同埋免費任食爆谷加任飲
我睇戲
櫈 > 爆谷 quality > 戲 > 銀幕

文盲？

老老實實
只係網上搶次飛 享受一次半次娛樂 有咩問題
小事化大
十年先有一次咁既電影熱潮
Marvel 付出左10年既心血先做到今日既熱潮
唔理佢好唔好睇 剩係份誠意都值回票價
人生有幾多個十年呀 下次見到咁瘋狂既情況都唔知等到幾時
fans 只係想比一百幾十蚊去支持下marvel
同埋唔想冒比網上同街邊既人劇透既風險
連登仔就講到成班走去吸毒咁
家陣係咪網上買張飛都會破壞社會秩序？
乜都要批鬥一餐 都唔知憑咩去批鬥人 成個死廢老乜要屌一餐咁
自己根本同公審關愛座d判官無分別

咁你一世都唔洗入戲院

放沙田新城市 4月24 0855場 mx4d 3張
c13 14 15
原價加手續費

攞你買飛張卡刷部機，或者用佢 send 比你個 qr code 攞

如果PPS比錢既話, 都係用連住PPS張卡刷?

do code 最快

Ua用app買完幾內先會收到confirm email

今朝係UA 買左兩張26號
有扣錢 但收唔到email
係咪唔係會員就冇email ?

我同你情況一樣
今朝一早去咗ua 問
佢話冇記錄有埋個飛
即係信用卡扣左數
但係冇買到

原來係咁樣 咁我都打去問問
唔該巴打

用pps可以去櫃用電話號碼攞
利申: 今朝收到 email , 但code張圖死咗嘅

我噚晚買都見到qr code死圖
但岩岩開嚟睇又出返嚟

係 我今日都係用qr 拎

點解會二百幾一張.....

我琴晚用pps買, 見到紀錄係扣左錢但無收到email, 垃圾郵件都唔見有
唔知其實係買左未
諗住聽日去問下, 希望有

紀念飛係咪咩戲院九點前嘅場次都有得換?

如果冇去到睇果場, 九點後去換又得唔得?

垃圾UA
扣左錢打去問, 同我講交易不成功會退錢, 但位就冇撚晒

點先叫交易不成功有無話退錢程序係點?
其實收唔到email都打定輸數

良心韓國公司

UA收唔到EMAIL都係死多, 打上去HOTLINE問啦
扣左錢都可以話唔成功

嘉禾加左好多場24號早場

晏晝打左幾次都無人聽, 應該係紅日無人

我都冇email, 但有cap底佢有一頁話交易成功有埋編號都有機會死?

我等左十分鐘先有人聰, 今日有人架, 不過駁左CS之後可能要等好耐

如果有交易編號聽講可以用個編號去自助售票機印翻張飛

我無咁好心機等佢嘟咁耐不過佢班staff今日應該忙到狗咁
聽日走上去問算

冇記錯 UA係用 shittyline個系統，要見到confirmation先當交易完成。

如果過咗信用卡，係銀行頭射返去購票網嗰時出事，都有可能當唔成功，要 check返 CS先知

On9我今日打左三十幾次....

我個情況最搞笑 無扣錢無sms 但係有確認編號
今日太攰無出去試拎飛，聽日先算

岩岩終於打得通，得交易編號都ok

依個有冇人知

一樣收到msg credit card扣左錢
但收唔到email

Same

建議打去問，如果有確認編號9成得
check左成日junk email，打完電話就係垃圾電郵搵到confirm.email
利伸用hotmail

有冇邊D炒飛網
想入去收飛

Gmail 咩都無

本身琴晚買唔到9點前既場
岩岩又開多幾場出黎買到
準備第一日就二刷
不過第二場疊左時間，睇小9個字

到時9點就有post劇透

除左銀幕硬件上既限制
到時仲有院既實轉加場,
首日5間裡面4間都上同一套
只要院商掉一掉院線時間
同埋第二日+weekend d 飛已經大把位
邊會炒得起到

買cinema city扣咗錢 但無交易完成
係咪可以退到款

想要張紀念飛

只睇早場
唔係話冇人
只係相對少d

俾貴少少 去vip個d戲院

買左 Festival Suite 院 但聽講好似幾伏

香港好似el同pp個個係好